﻿# Проект MeshParser

Представляет собой библиотеку для работы с текстоыми файлами, содержащими данные о конечноэломентой сетке. В число таких данных входят: точки (координаты), элементы (поверхностей и объемные, состоящие из набора точек с намерами).
